支持李健，反中資香港駕駛學院獨市營運

全港所有4間指定駕駛學校將由同一集團獨市經營。其中，要考電單車執照者只能在該公司考強制試部分，沒有其他選擇。

香港駕駛學院由重慶李嘉誠之稱的富商張松橋出任集團主席之港通控股擁有70%股權。

一人一信去運輸署投訴！支持香港人良心企業！

而家西隧專營權同紅隧維修保養都係港通旗下公司
記得行東隧喇